{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013735",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "마틴커피"
    },
    "text": "マーティンコーヒーは良質のコーヒーとドリップコーヒー、お茶(tea)そして手作りベーカリー/クッキーを提供しています。 営業時間は毎日11:00~19:30で、ラストオーダーは19:00です。 マーティンホワイトは5,000ウォン、ブラックマーティンは7,000ウォン、ソルテッドキャラメルラテは6,000ウォン、ハニーピーチは5,000ウォン、クイーンズマスカットは6,500ウォン、アメリカーノは5,000ウォンです。 スコーンは5,000ウォン、クロッフルは8,500ウォン、バスクチーズケーキは6,500ウォン、スモアクッキーは3,800ウォン、ルバンクッキーは4,500ウォンで、ファイトチョコクッキーは3,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~19:30です。ラストオーダーは19:00です。"
        },
        {
            "question": "マーティンコーヒーが提供しているメニューは何ですか？",
            "answer": "マーティンコーヒーは良質のコーヒーとドリップコーヒー、お茶(tea)そして手作りベーカリー/クッキーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マーティンホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "マーティンホワイトは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラックマーティンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラックマーティンは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルテッドキャラメルラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソルテッドキャラメルラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーピーチの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニーピーチは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クイーンズマスカットの価格はいくらですか？",
            "answer": "クイーンズマスカットは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "スコーンは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモアクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "スモアクッキーは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルバンクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ルバンクッキーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファイトチョコクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ファイトチョコクッキーは3,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 443
    }
}